閪熊我屌你老母

垃圾閪熊一路減人工都算
繼上期拖糧 cut 單車後
依家過1k又唔俾踢單
再唔做翻啲嘢就嚟俾廿蚊你叫你送2k
希望有做開閪熊或者有閪熊ac嘅巴打幫下手
將嚟緊幾日啲更有幾多掃幾多 再一齊缺席
咪撚俾閪熊得寸進尺

大撚把廢老師奶幫佢送，仲有南亞車手

所以先要掃更再缺席而唔係唔攞更

過1k請地下食

叫外賣既客人請注意 一到兩公里既單都會由外送專員
一步步咁送到你府上 請準備微波爐及最飢餓的腸胃去迎接你變質既食物

更正，係叫閪熊嘅客人

最好搞到閪熊冇人送餐

客人不良體驗
人唔笑狗都吠

話說其實batch幾最早攞更
有冇啲早攞更嘅清可以掃曬lunch hour 啲更再缺席

叫熊貓既客人要有心理準備
你畀左25蚊運費 換來既唔係電單車手10分鐘送到
而係步兵拎住你個餐行場大運先到

依排唔會叫

支持

抵死 同車手攬炒啦